鄧炳強：假消息致市民對警隊不滿

07.03.2020 09:38

鄧炳強(中)指假消息致市民對警隊不滿 (商台新聞)
警務處處長鄧炳強說，近期開始派警方談判專家，與被捕人士特別是年輕人傾談，了解犯案原因，當中不少人指警務人員拘捕年輕人後會將他們打死，女士就會被性侵。鄧炳強說，自己不能控制市民對政府的不滿，但很多人對警方的不滿是因為假新聞和假消息等惡意抹黑等造成，情況令人擔憂。

鄧炳強在本台節目又談及前線警員和記者的關係，指警員的行為有改善空間，但要明白前線警員受生命威脅，有很大心理壓力；對於不必要的行為，警方會作紀律調查，訓斥只是起點，有投訴會再調查及作紀律覆檢。

講咗十鳩幾廿次 我冇嘢講呀

警謊發放假消息令市民不滿

班狗自已講出口架咼

位位手足 捉左入去 都私刑 毒打

警曱吹水狗
屌你老母

班狗自己講出黎
有無人搵返原片？
之前仲有狗網上post男姦女殺
傻強回應吓？

垃圾

當市民on9到一個極點

黑警發放假消息致市民對警隊不滿

愚者，以為可以愚人

其實口同鼻拗, 你又知手足有講呢D野咩

你都戇鳩一撚定要滿意你㗎？個個月出緊糧㗎屌你老母

我成日覺得佢係以為自己好charm講嘢好persuasive

Twitter 都叫假消息？

講到全世界都係錯
得自己先係最正常嗰個

性侵果d 我唔撇開唔計住
你d浮屍都解釋唔到啦
唔係親手做都有揾人做 唔洗解釋
你d數字唔好話比同期
分分鐘多過前幾年同期加埋
仲要係運動時激增
跟住近排抗疫數字回落
話冇就真係有鬼啦
然後有睇開新聞都會見
平時d自殺 尾段會有類似問完死者家屬
了解下推斷死者疑因xxxxx死咁既文字
近排絕大部分變哂無可疑就算
究竟係死左既人會冇親人丫
定係死者家屬都唔方便/唔敢講呢？

呢條友玩緊大外宣

解釋咗721先啦PKT

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

721

影撚住晒都話假新聞，你都唔好當香港人智力水平同你班狗一樣呀，以我分柝句野係講比啲狗聽

如果係假消息，你仲唔會以不誠實使用電腦罪控告人咩，之前都使過喇

冇嘢講呀

Live都假呀?

我無野好講，我要見律師，我要去驗傷

秒

一個電台訪問，連登仔已經開左四五個post

多謝晒大家幫佢嘅訊息傳開去

港台就無人理

狗口長不出象牙

我當831真係假消息啦
你班前線亂打亂兇人都扣晒分啦，訓醒未
重點721你已經玩完啦

7.21有晒live無得假啦

直播點假呀仆街？

仲有捉人返去雞姦都係佢地自己講

香港應該成立由具公信力的獨立調查委員會
咁咪可以還警方一個清白囉

同共產黨家長式思維一樣：當市民係愚民

當見證過d狗當街當行點打人時 我哋就知道啲新聞唔係假 甚至係過之而無不及

前幾日發生，正好掌摑季炳強

辯方大律師吳宗鑾稱警方拘捕後，即拖被告到後樓梯，其間有警員大力掌摑他，致其右耳耳鳴、失聰一段時間，同時亦屢次拒絕被告會見律師的要求。錄影會面時，雖有被告父親在旁，惟其患精神病，故將爭議招認自願性及錄影。

屌你老母咩 ,鄧小強下麻

721 831全世界咁多國家睇到晒啦！你老母在生就真係假消息喇！

直播睇晒，邊有假

好心佢唔好再出黎講野

私刑呀 dllm

Pull
推條老黑有乜用
推全攻立法會
登記功能組別好過啦

唔可以咁用，法官話用自己device唔會觸犯 (駭客另計)

8個熱門post講鄧X強？拉

同中共官方口徑一致 外媒都係信左假新聞 係你地雞蛋裏挑骨頭

假消息

點解成個政府啲高層可以一直活喺自己幻想嘅世界度

談判專家，花言巧語扮好人，十幾歲嘅後生仔實中招，佢地被糟質完嘅情緒唔穩定，見到有個友善少少就會信任佢講嘢

警員執勤嗰陣時自己講
怪得邊個？

記得不要講野

關我L 事

正解

咪係囉，冇事既話又唔肯獨立調查，又話市民支持佢地

明知大家都反佢就話支持佢地，真係可憐

佢地係愚緊自己

8個熱門post講鄧X強，拉啊！

認同嘅跟隊一齊拉

有晒片都假

幫政權壓市民

On 9

原來green object識講野

咁要開獨立調查還你一個公道啦

成版都係人渣PKTANG，
好討厭。
唔洗睇都知支共想佢點。
仲想搞到連登變警謊大話會。
拉

其實全香港人都知班曱甴吹水,佢依家係同外媒做緊宣傳

呢條撚樣係咪出嚟吸仇恨

支共嘅計劃之一

幫你推下

7.21唔見人係假新聞？開槍打人係假新聞？

點解熱滿全部都係PK強講嘅嘢

成日講歪理的人
根本唔洗在意佢講乜
唔好當佢 KOL 咁

有晒片都假消息

好啦，你兜到721831既，其他就當你假消息

明明就係街恐嚇家屬，夠膽死話溝通

好煩
全部熱滿都係佢

根本唔洗care 佢講乜
明知講歪理

假你老母 你哋班狗做盡仆街野

食屎啦鄧曱甴

港大出左一個咁既仆街 真係恥辱

鄧曱甴收皮

鄧小強抵你孤獨終老 無老婆無仔女

有曬片都話假消息 理佢都多9魚

警務處處長帶頭發放假消息致市民對警隊不滿

你啲支持者連大話都信

再鬧我地就扑爆埋你部電話

幾廿支cam影住同聽佢9UP
都唔知邊個先係假消息

清白就放cctv，獨立調查啦
黑警冇一個係無辜架
我冇野講

721 內含十樣八樣失職

仆街啦

大把手足被踩被打，7 警嗰時又入罪？而家冇人起訴？
朱經諱都冇傷人命，都坐監啦

唔好逗兩逗就乜都講曬出黎

濫捕極之嚴重，不是自己，身邊嘅親人或朋友總有一個經歷，還撐乜，還推乜。
冇責任的人，點樣講都係廢，係大話

偷換概念，話自己俾時代選中，呸!!

時代選中左真香港人至啱

咁撚多假
你俾倒幾條真既片俾我地睇下？

電單車撞人又假消息？

傾談=套你料做你

黑警做過嘅恐怖活動
我全部係直播同現場見到

否認一百次都冇用

鄉黑強又發功

死黑警係街係記者面前都可以打到人死咁滯
返到狗屋會好過？

呢d係合理邏輯

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

去呀

市民醒啲定班偽進仔醒啲呀 on9

Pull
內容冇養分就咪鬼推啦

自欺欺人

721點假法，我都想聽下

呢類冇仇報既私刑個案不計其數

pk強夠膽出黎公開話係抹黑警隊?

咁831太子站cctv片去咗邊？

831至少係無差別打市民至造成嚴重身體傷害

無錯

直播無得假
所以就瘋狂針對記者

好多野我地市民唔係一單兩單而形成仇恨，呢係日積月累，呢個道理你仲未知？

係電腦面前講咁多次我無野講
不如你入去提下俾人拉左既手足？

警方假消息致市民對警隊不滿

佢一定係講漏前面兩個字啦

屌你死黑警

啱阿831冇死人咪假消息

PK鄧：警隊經常發放假消息致市民不滿

有女手足話入到去無比人女女女 表示好傷心
係咪歧視樣衰

on9

係咪一路拳打腳踢 一路談判

鄧丙強公開鬧中聯辦
反了反了

不如澄清下自己講過咩真話先啦

你隻賤種閪狗都幾撚無恥

日日開記者大話會我最撚不滿

我無野講阿，又作野

殺小強

我唔鐘意就係假 就要清算

屌你老母喇，鄧小強

黑警強講嘢都費事俾反應佢

721 831影撚曬啦

幾年前行行下街係行人專用區俾你班死曱甴推鳩我埋欄杆叫我走,死黑警

同黑警勢不兩立

有晒片睇都可以話係假消息，屌你老母PK鄧

市民親眼見到都係假消息？

未來20年都唔會有人再信警謊

點假

721有做野

831冇打傷人

冇射盲眼

冇攪周同學祭壇

冇打路宿者

咁樣啱唔啱聽

呢個係一種手段嚟
好仔唔當差包括談判專家呀！

談判專家想套料姐 死狗強

直播都俾狗打到仆街 何況係狗屋？

佢意思係警方發放太多假消息致市民對警隊不滿！

共產黨之前都話武漢肺炎係假消息
仲整死埋個醫生

on撚9
乜撚到瀨假消息

警謊之前夠話無打路宿者

依家拉人做乜
最大假消息來自警謊

咁你咪檢討吓點解你嘅真消息冇人信

屌你老母俾人打到殘出黎 cam片有既都叫假

拍緊戲

講事實都不滿

乜野都唔承認跟住話係假消息啊？

仲要係live片

唔該借借呀屌你老母

到今日睇番仲覺得好心痛